點睇遲到扣錢

狗先返

點睇遲到扣錢OT又冇得補水

香港僱主

點睇放工後whatsapp叫你做野唔當OT

點睇遲一分鐘被人扣個半鐘人工

咁嘅情況我會同佢母親發生性關係

犯法

最多pro rata 咁扣，好似係